【P牌推唔郁】恥與為伍好市民獎感謝前線怒屌奴偉聰

借acc

佢本人話係幫捉賊而獲得既
呢啲就真係有份have stake維護過香港治安同太平既人喇。

但依家連捉賊有功好市民都睇唔過眼啦！

根本一路以嚟香港地治安好，係靠市民自律同警民合作。
唔係靠班黑警惡晒！

推

自推

有無人幫推

推上

push

pish

幫手推下

文宣呢

求推

你哋係咪咁樣對好市民

推手o土推

推呀

推推

push 文宣

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

我哋唔駛休班警！

幫推

感謝……
唔想好市民變condom